他屬於健身房，他能負擔得起:他可以洗澡，他可以把他的東西放在那裡的一系列儲物櫃裡。 時尚界的寵兒無家可歸Erica Wagner | 2014年12月2日|DAILY BEAST 
 最終，拍賣活動擴展到他的個人物品，包括一個價值20美元的琺琅茶壺。 失去一切的億萬富翁|Tom Sykes | 2014年10月26日|DAILY BEAST 
 在隔壁，穆罕默德·阿布·納賈爾和他的父親尤瑟夫正在收拾他們的東西。 加沙“大規模處決”被調查傑西·羅森菲爾德2014年8月5日 
 一些倖存者已經返回尋找財物。 傑西·羅森菲爾德，2014年7月26日，每日野獸 
 所有在最後一天早上逃離的家庭都報告說他們的錢、物品、珠寶甚至文件都被偷了。 ISIS在摩蘇爾搶劫逃離其法令的基督徒:皈依，離開，或死亡 
 樸素的傢俱擺放得很呆板，沒有一堆衣服，也沒有一些小的女性用品。 尋找父親的迷迭香|C。 n威廉姆森 
 她也在那裡吃飯，把她的東西放在一個罕見的舊自助餐廳裡，因為一百年的使用而變得又髒又舊。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦 
 她把文件收拾好，放進箱子裡，上樓，慢慢地收拾行李，叫了一輛出租車。 homestead |Oscar Micheaux 
 許多家庭收拾好自己的東西，坐上小縱帆船前往內格羅斯島。 菲律賓群島，約翰·福爾曼 
 他們躺在笨重的行李上，一堆堆奇怪的東西，蓬頭垢面，衣衫不整。 祖先|格特魯德阿瑟頓